掃把頭話立法管制防疫物資?

掃把頭話立法管制防疫物資?
是真的, 但落實立法要以星期計!
出口術?
P.S. 立法要包括, 偷CSI口罩的人重罰入獄10年!

唔好傻啦

就算管都係管平民/黃店

特權階級點會受管

剋夫儀都係政府嘅一部份，點解佢唔响行會爭取到，先出嚟公佈，而要响傳媒面前"建議"呢?

係人都知佢做緊戲，大家唔需要太認真

所以一定要反對依d建議, 唔好比佢擴權
更何況真正的問題係供應唔夠

佢已經淪為高級版元秋。